學基礎英文既書

我家姐好多年前會考冇五科合格
依家公司升唔到佢
佢諗住讀返書順便學返英文
我買左本書比佢佢都覺得難
我又唔係叻教唔到人

各位有冇推薦
當佢英文係0%

之前比佢果本係藍色劍橋英語語法

藍色個本好似難 紅色易d

聽日睇下先

佢問我啲svo 我都唔記得晒我都唔知自己UE點解pass
買左我都順便學返先

會唔會買grammar 書 自學下 買d淺d

你家姐英文去到咩程度先?
又想學到咩程度

我諗住揀岩本書佢自學
佢係果種一理通馬國明既人
要清楚知點解先得

覆人地email都有難度
佢會考好似3分

想學到基本覆到人email 表達到就夠

拎本小學教材讀左先啦
step by step

試下睇voice tube 係一d youtube影片 又中英對照 幾得意

有冇邊本推薦 我聽日落書局留意下

依本好野黎 以前基準靠哂佢

Download先我浄係叫佢睇又中又英個專欄 應該又係唔岩佢level

I know that feel Ted 個d太高階 我英文3都唔會想睇 voicetube易睇d

*淨

咁咪唔好升職囉，能力係咁仲升咩？

有無考慮私補？

去工賊會報堂?

我研究下先

我諗佢唔會 試完自學唔得就會

巴打
你咁厭世其實可以負皮上一頁
你想我點應你

我的第一本英文學習

應該係有本咁嘅書，用中文解釋，睇下幫唔到你

書我建議攞一本綜合嘅書 vocab同grammar同時學
最緊要keep得到學習興趣
呢個系列以前誠品見過唔錯

可以搵啲有興趣嘅片/戲 間中搵一段跟住讀
唔一定要明 係要攞個「講英文」嘅語感
識咗啲之後就靠有系統嘅學習

萬事起頭難 最重要耐心

小學圖書